[綠帽已備]男朋友企圖偷食

發現咗佢同之前用溝女app識嘅女仔連續幾日好頻密咁由朝傾到夜晚，佢仲約個女仔行山。
唔怪得呢排淡晒，成日搵嘢挑剔我，句句都咁難聽。

收皮啦死基佬

以為個名寫住100%女孩就當真？

個account俾人借咗

搵唔到錯字就出返去啦

我用嘅時候就係真

鴨

帶佢去台灣

0既通常都100%當自己是女孩 正常

我記得有套電影係, 一對夫婦, 男嘅外遇, 同個黃臉老婆離咗婚,
個老婆沉咗一排之後, 變裝做男人, 去接近個狐狸精, 溝咗個狐狸精, 跟住表露自己係女人, 搞到個狐狸精轉LES

咁你打算點做？

我都唔知點算，係咪放手大家好過啲？

佢變返直你就唔好阻住人啦

今代撐肥絲

此post完

就係借咗account

佢堅持唔係企圖出軌，但係我已經唔信

佢月尾去旅行10日，話係同兩個男仔去。
我已經唔識分邊句真邊句假。

我接受唔到出軌，所以我會答你係

我都接受唔到

你係咪on9㗎

咁分喇

男男

傻鳩 係到自言自語

咩app

Coffee meets bagel

受唔受連登仔溝

仲要係同我一齊咗之後繼續周圍識女仔

佢都係連登仔

仲未做ex

咁唔使留戀喇

樓主加個tg備用 @chrrisssss

又唔見咗3號仔

有fd玩過 話呢個app啲人質素好高

所以佢哋咪傾到交換埋電話

仲同我講「未出軌」

支持肥絲

小妹有 @doggoaway

未出，不過差唔多

就係佢用個未字我先嬲到震

其實分得手，仲諗咩?

我廢囉
真係咁捨得就唔洗上嚟呻啦

狗公

殺左佢 你得唔到既都唔可以比人得到

帽唔怕戴
最緊要

偷食就咁分手放過佢咁好人？
放上黎啦

1.拖一排，比佢中出多幾Q，等佢講分手
2.即刻同佢分手
3.拖一排，出去同條女玩夠，或者條女玩厭左，條仔番黎搵你

黎緊會發生既係呢3個情況既其中一個

hehe 都有帽帶

得個up字
冇圖好難討論

連登仔邊個唔係

都話真絲咯
不過點解hehe就冇帽戴？

圖？

又或者佢去完旅行返嚟就自然唔再搵

可能佢覺得扑左先算係出軌

放你男朋友張圖
等大家小心佢

你真係好傻。
就算今次番左黎，都會有下一次。

佢話用app識朋友我都唔俾喎

咩戲

睇你一定比佢食住哂
比著我
用交友app 果下已經分得

利申 最憎比人背叛

根本佢既觀念就錯 好難溝通

9唔撚搭8，有邊個捉鳩你錯字

hehe大把player

分手啦 就算佢回心轉意你個心點都有條刺 就算一齊好耐第時都會諗返起
呢啲男人做得咁嘅嘢就一早無尊重過你，重要不停做啲嘢令你講分手等自己唔做衰人真係好撚賤，做男人做到佢咁垃圾，最撚憎
利申 有類似經歷

冇是咁的,零分重作

個個假膠都話自己借account